要扭轉連登形象，就要集體進行一次社會運動，為香港付出汗水

依家講起連登，就一定諗起呢幅圖：
睇下，成班毒撚，點覺得佢哋可以成就大事？
其實，高登一開始俾人嘅感覺都係一班毒撚喺度圍威喂，一事無成，但係佢哋經過多次尤其喺雨革時期召集埋一齊，走上街頭(我就係喺呢段時期開始做cd rom)，結果D人對高登仔改觀，越嚟越多人支持高登，認為高登仔唔係一班毒撚咁簡單，係足以影響大眾社會。
不過喺2016年後期，早洩封殺hkg+激起民憤，咁啱議員dq事件出動大量五毛，加上熱狗大敗私怨上腦，令時事台史無前例咁亂，佢哋就咁摧毀咗高登。好在連登嘅出現，令大批高登仔過擋，再加上一眾cd rom/小學雞，就成就咗今日嘅連登。不過依家香港人開始唔理政治，又話要返工不了，完全唔有咩抗爭做得出。
不過今日眼見700萬香港人一直積蓄埋嚟嘅一萬億可以一次過洗淨，就覺得今次係俾連登仔嘅一次大好機會扭轉形象。如果各位連登仔肯為今次呢件事企出嚟，衝擊又好佔領又好，去拯救香港，就可以改變連登形象，令人覺得連登仔唔係只係一班毒撚，係可以好勇武，可以成就大事。
唔知各位連登仔，願唔願意為香港付出？

收皮啦屌你老母

起你底，blocked

支持

想當年我都係睇時事先留意到高登，睇住佢興旺同衰落

Block鳩全世界玩單機啦on9 仔

淨係block你，吹我唔漲

巴打唔好為呢種人勞氣，可能係五毛想破壞討論

如果全世界block 9你就係你玩單機
blocked

根本係五毛，其實只係叫其它人block佢

完全錯哂
高登最全盛既時代係二零年代中
早係03年反董建華大遊行已經登報吹雞響朵
果時既高登，好多真係現實中月入過五萬既user上
有ibanker，醫生，律師，乜師物師
要笑到碌地既膠post有，要高質學術討論都大把

但響朵過後開始有好多心志未成熟既小朋友開始上高登
所以先有08小隊、小學雞呢d名詞出現
到今日既連、高登，同當年比已經差天共地
今日既連登，質素已經同當年高登仔恥笑既5P、mini forum差不多
你講果段時期既高登，其實已經係強弩之末

Come on ，日子，時間

登報
籌旗

雨革前後已經係強弩之末
只怪我遲上高登

啱呀

雨傘成功係當初有學民思潮帶頭
黑驚震壓升溫成件事

今次真係睇下有邊個有號召力組織帶頭

關蛇